想玩清朝債券呢張好牌，其實做一樣野就得

見到有人開post講過呢件野，但大家都好似唔知點玩，又或者錯左focus。呢張牌嘅重點，並唔係要香港歸英或者歸台，而係要觸發中共支爆。因為一日唔支爆，中共咁強硬，答應五大訴求可能性係0，更加唔好講脫離中共。大家可以睇下面呢篇文章

簡單來講，中國還錢會立即支爆；唔還的話會有幾個可能的結局，上文只講左一個，但呢個並唔重要，因為中共肯定會賴皮唔放香港，到時候全世界就大條道理制裁佢鎖佢國，以中共宜家的情況都係會支爆。換句話說，呢張牌一出，中共死撚硬。

我地諗到嘅野，侵侵一早已經諗到，只不過佢宜家係欠缺左出師的藉口。所以我地香港人可以做嘅野只有一樣，就是

要求美國重新審視香港主權
要求美國重新審視香港主權
要求美國重新審視香港主權

因為清債問題所以全世界宜家知道中共係非法霸佔中國，換句話說中共97亦無權收番香港，所以要求美國重新審視香港主權係好合理。只不過無香港人嘅請求，美國好難主動去幫香港審視主權。所以908美領要大叫呢句口號，之後不斷twitter啲美國政客宣傳開去。記住唔洗講多，廢除中英聯合聲明之類的唔洗提，因為我要真普選前提係一國兩制，講呢句會俾人話有抵觸。謹記我地目的係支爆從而令到五大訴求實現，歸英歸台港獨係bonus之後先再算。同時要繼續宣傳Chinazi，只要全世界人越討厭中共，就會越支持制裁中共。
侵侵肯定已經準備好晒，只要佢出到師，除左等睇支爆，香港人基本上都唔使做啲乜。無成本又可以觸發支爆嘅野，大家真係唔做？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

我係大陸做野嘅朋友同我講，大陸宜家糧食唔夠，暴動四起，庫房被清空，過度借貸，好多人無工開，只有大城市先睇落仲係安定。基本上已經差唔多到黃巾之亂嘅地步，佢直頭覺得中共過唔到十一，所以自己都急急腳都走番去美國。大家以為支爆好遙遠，但實情係就快爆，作為一個愛國者係咪好應該推佢一把呢？

推

其實結果係點好難推測，歸台歸英歸美港獨都有可能，不過呢d我地唔需要理，總之就係大力要求美國重新審視香港主權，俾到藉口美國佬郁手先有得玩落去。

認同請幫推，等多d人可以係908宣傳開去

機會只有一次
香港人要把握

岩呀，係得侵侵先會諗到呢d招，如果miss左就等入集中營啦

直頭係就爆，只差一點點，大家要努力幫幫手

推爆

831

push

908一齊叫口號 US please review the sovereignty of HK

推 US please review the sovereignty of HK!!

筆錢係 gdp or 外儲 幾%??

要美國佬肯玩落去先得

Sir this way

至於制裁黨鐵，可以用以下長期而大傷害既而又人人做到既方法：
其實港鐵業務係地產+公共運輸性質
港鐵純利一半以上係黎物業出租同車站商務，公共運輸其實純利三成幾左右

所以大家一定要努力抵制港鐵商場同埋地鐵入面啲鋪頭，地鐵站到啲鋪頭執尻晒到底會係咩景況
部份商場都係連埋其他發展商既商場，大家記得行多幾步去消費

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

歸台好合理！從前中國大陸係國民黨嘅！幫佢收哂啦！

依個真

呢個戰線好緊要

行動Post推返哂上頂先呀

真核彈

香港問

香港主權問題係核彈,未到冷戰都不會引爆.

唔好講咁多，同我入去簽左佢

推
機會得一次
Now or Never

Psh